2月6日有11,000支那人達陣 較2月5日8,760高

香港人仲多㖭

由得呢幾萬隻喪屍周街走？

點解唔學大陸好多省份咁， 一見武漢人就打！ 殺一警百，政府唔封關， 我地要做到開住關班喪屍都唔敢落黎。